Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 443 沒有開訂的日子

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

無野開 無野派
個post開左成日 得幾個留言
連討論區 都淪為冰河時期

有冇人用ikea果隻billy書櫃黎裝figures,好唔好用～？

整個玻璃櫃重好

有冇介紹～？

冇我都搵緊

Alita呢

點搞

今年派個堆 推到下年先派

之前啲post介紹嘅都係淘寶
今時今日淘寶一來唔知幾時先有貨俾你
二來隨時有毒

另外之前有人介紹過淘寶整膠盒 book mark咗諗住遲啲整
早幾日睇返 發送地係湖北

我隻女巫點算

咁搞法真係4月先有新1/6野開訂 無論sw/dc/mvl

可唔可以開drax同mantis訂

4月會唔會早左d

已經有板點解唔開

今年新入坑
乜7 +200
乜50 原價
Ds 2.0 + 150
thor 原價
Spider man homemade $2500收 呢隻鍾意無辦法

黎緊想收
iron spider 應該都要+200左右收
Deadpool 2.0 應該平過原價

應該都算係新入坑好時機？

咁下年派果堆呢？

唉…
訂都未日廿，即係唔知幾時

喊出黎

特登整左兩個新頭雕唔喺唔開掛

可能1/6搞到好似cosbaby咁cg圖開訂

買埋紅藍gg la

lm

新post留名派thanos 3.0 同cm

有校服個個幾錢到??

等收3.0Thanos

如果普通版呢？
好似見街有得直接買校服

終於有人拍呢舊嘢
除咗出片慢同唔夠齊
呢個page啲片都幾好 暫時...

無事既 訂照收 貨唔派 一貫作風

收紅黑好過收ironspider

都唔緊要，最緊要開訂

想問下有mms279 第四集既Darth Vader巴打，你地除左手套位有爆皮之外，重有無地方有爆

都考慮緊呀 但想收dx版 但好貴

因為好鍾意gg呢套衫同爪 又有真人頭 所以想買埋 唔理佢啲料有幾差
同埋見rb擺得勁好睇
紅藍gg唔知點解唔太有愛

$1700-$2000

呢隻concept art 堅唔堅

至少好過006先

買玩具就係買個造型，追求買邊隻性價比高，邊隻抵買已經失去初心。呢隻原價買得過。
不過介紹返rb擺得勁好睇係因為公家野，扭爛左即刻換隻新都得，你自己擺屋企就自己諗

候活 hq開多隻roller或者差館look嚟好喎

訂咗 未派到我

我都未攞
明明上網㩒 但log on就一早有現貨
聽聞仲有會員價

我驚係收唔到sms/email
但又未試過收唔到
同埋預q2-q3

log on擺左好耐

應該派左好多喎，我後期單派左

我果隻都係咁扭

留名睇今日唔開訂

其實睇到尼個pose都想入一隻
不過啲人話啲料堅差
'好掙扎

比啲爭札

料真係堅差，預左長時間屍站

係咪又似係safe

不過訂左homemade and upgrades suit..
尼套真係15/16

上網睇屈一下就有摺痕

似係咖啦

利申，買左仲要係咁轉pose玩具唔攞黎扭做咩買先

長屈先會，同埋會還原

我會扭，不過有時ｄ位實左小小就唔敢大扭
驚一扭就斷（ＩＭ）

師兄Ｄ色重上過？
好似唔同左咁既？

呢隻其實唔好用夾夾就真

的確係

到今日都唔係太接受IP隻色

次次經過淘大，見到最高果層果間ＦＩＧＵＲＥ。。長夾住隻iron spider.

都唔知邊個屎忽鬼最後關頭決定放棄wm 配色

高達

原定設計黑色ip型好多..

應該有凹痕嫁啦

如果就咁企係度，４隻爪好怪。唔知點擺

佢係夾夾包住左膠紙

光線相機問題姐

Iron spider 應該唔再出
係有d收藏價值

marco art 有啊
不過係白件
如果上色件我都有興趣~

我罰企唔出爪

覺得咁樣擺幾正

始終TDK最吸引

見到fb有上色版真係好好J
睇吓遲啲有冇人做先，好簡單3件就成隻50唔同晒

大前提...要有埋DS

是日新料

做乜撚嘢

戰損係靚.不過損到咁就
一D都唔靚.

荷包君表示：可以休息下

佢前幾日放3000喎而家變咗3500？

連我咁鍾意BD版既人都覺得太heavy

全部都同一個方向

ＳＡＭ哥有時做得ＯＫ的

睇完即刻覺得ht mk 7啲戰損都唔算好差姐

其實手臂個排原子筆係咪d cg野黎架？
如果唔係，加埋手臂個三塊勾，好流

呢d自己欣賞算啦，拎去賣未必有人想要，花少少都要換啦，佢重要搞成咁
呢d ig fb睇下就算，邊有人拎錢去買

畫蛇添足

ＭＡＲＫ ７係唔錯咖

有時見到改到真係電影戰損咁，堅正

呢個戰損又唔係還原電影, 又唔美觀

佢啲戰損我真係唔識欣賞

炒唔起=唔靚
我都係唔覺得mk7有咩問題

47未rerun時炒到天價=靚

個arc reactor值唔值得買

純裝飾？睇唔出有咩用

應該喺某個地方有發射器？

可能今代講貓頭鷹法庭，batman 玩箭

尼個比較重口味Ｄ

一時時咖佢

哈哈。你岩。
炒唔起＝唔靚
當初５０都係咁。
一話係ＣＷＢ ＲＥＲＵＮ。。即刻靚都變唔靚。

應該係射箭

睇Clone wars s7 又諗起冇訂Cody

我會答你其實完全唔值千四蚊咁貴
好多地方都係膠嚟
但我唔淘寶所以照入呢隻

利申前日拎左貨

X2

膠嘅比例都多 有啲副廠出得仲靚
同埋個價其實真係貴 但勝在正版授權

利申買咗

bvs玩完漫畫feel而家又玩返寫實nolan個隻

果三塊arm blade成條書包帶咁

無咩人放

其實如果2手MARK 6 換2手 MARK 5
有無人會換呢

唔抵
mk5貴咁多

開po被人當五毛

MARK 5個價硬到
反而MARK 6去到$4xxx啦

2手5XXX都無人插.

MARK 6 開始跌緊

好想MARK 5都跌
利伸：想後追

me too
有6.7.
想草埋mark 5就算
mark 2就隨緣...
2.5.6.7 係最愛

Mk2上星期賣咗
賭佢同mk3重制
而家我當自己差mk1

對上訂已經係MK47 幾時再開 Ironman

Mk6仲好多企硬5500

依家講緊連再開1/6訂都難 仲要iron man

七子我有MARK 4（無臂）、6、7
係差隻MARK 5就夠

mk 2 銀色係特別d既
mk 3就算數吧啦
mk 1真係唔知幾時出

唔洗再影新相
就咁加個英文字係右上角
完

想請問下有無人知對上個月派個隻r2d2原價係幾多？

1530好似

如果想訂返隻放到40隻hottoys 左右嘅玻璃櫃大約要幾錢呢
唔放得好迫就得 3到4層

不如講你空間有幾大

哈哈哈
岩岩見到有個放2200

副廠jw頭大貨

2都叫好d

3真係重制擺啦

2隻一次過重制啦 反正都差唔唔多

問多次

想問下有冇人知邊度有得買snake eye

冇野開好悶啊

聽聞真係同HT果隻一樣咁濟

唔同色...
差小小咁

日日都MOM住個電腦...
女巫啊...MARK 5啊...MARK 2啊

3仔重完又重

Mando ep9 leia Luke

前後3隻
1:6 膠板 & 合金；1:4

會唔會動漫出

唔會掛..動漫分分鐘搞唔成

七月喎 睇定D 先

班皇蟲成日不措一切落黎香港...

交流區有隻炒狗話rerun係多餘
想問佢係咪蝕左好多

大陸落晒命令三月就要回復正常
所以有事冇事都會扮做冇事馬照跑舞照跳
香港都會如期正常出入大陸人
不過作為香港人既你我建議呢排D口罩消毒野開始有貨要入番一兩個月份量
因為如果估計冇錯好正路三月尾又要爆過 好好彩就唔爆
如果爆七月取消動漫既成數就好高啦
希望唔會我烏鴉嘴啦

貼吧睇到

再開訂應該會開mando先我估

見到隻Death trooper $5000 嚇死我

Ep9已完⋯⋯⋯⋯⋯⋯

旋拍？

Y拍

依家我寧願佢唔開訂住重好 訂完都唔知幾時先出貨

報上名來

點3月回復正常
一開工就感染...
又600人格離

開訂起碼有圖J下先...

訂唔訂rey好呢
包膠手

頭雕大貨都可能會執
但手依點真係好難訂得落手

等佢派貨先算
利伸 冇訂

唔訂呢隻真係嬲嬲地

想買beauty and the beast系列既hottoys送俾老婆
bella 同埋 cosbaby 版 不過cosbaby唔多覺有人賣

太耐之前出

全能既許願池

前幾日睇番 endgame 最後都忍唔住訂番 2012 cap
講真實物好靚好彩仲未截

原來可以當飛鏢用

Iron spider巴打有興趣，平過原價放俾你，我隻二手無缺損，任check唔嬲

係咪齊件先？定係冇左個發光頭嫁

全齊呀頂你，我近呢個月無乜上黎咋，之前常客，係見個巴打新入坑，我又無錢用，就平放比玩家

見咁啱又係放iron spider先灰諧下姐
我個陣end game之後衝動地1900入左

我知，早排嗰條傻西開咗當全新，仲要無發光頭，都戇99，不過1900都抵玩嘅，正常就唔會再出iron spider呢種做型

望住宜家個價就真係遲買平幾舊，不過都冇後悔到入嘅，始終真係鐘意個角色

咁無人知以後會點嘅，我後追標準係，食炒唔多過+$500就去馬，心理關口價係500大元

我個陣就覺得低過2000先去，高過2000真係唔追

隔離SHF出到HT咁款

唔好比佢呃到，張圖有寫佢頭同武器都係副廠，隻色係重塗
無添加果隻係咁樣嘅

1:10雕像， $84.99 USD，好似幾正

我都係$1900入 不過果陣end game都未上

想問放幾錢呢？

差咁遠

sideshow野，細件都還可以
大件多數官圖無限好

Who上個水先

如果原裝SHF出到咁高汁 仲邊有咁多人玩hottoys

SHF咁落力 因為有對手追住來打

今日開唔開訂

個個玩shf都係買閃回頭

開SW/DC 你開唔開心？

SHF D件好正又多
但個樣真係
如果HT有佢一半咁多件真係屌打

Mando

95%唔開

開TDK我開心

Tdk有咩可以開

巴打有冇homcoming？

建議猴活搬曬d厰去越南一勞永逸
唔撚洗睇支那國面色，長遠有數，話之佢支爆

BATMAN AGAIN

要再train過啲人上色個啲
難度高過其他產業/玩具廠好多

COSBABY搬去越南先
1:6身都可以去越南淨係頭番支国油囉

點睇最大市場都係大陸同香港,你叫人個廠搬去越南

似又sage

*Safe

SAFE LA....

點睇最大市場都係歐美

Safe

超人有貨上20/F

肺炎超人

RB有冇新貨上？
好想洗錢

Globalisation左n年啦Ching

迪士尼今日正式宣佈the high republic

圖？

大超終於都郁 有email

請問派到幾點？

email冇時間

有無sms

唔記得講 係星戰the high republic

啱啱有 19號6點

唉次日

Diu,七點幾

我都係 岩岩無

早幾個月係現時點仲跌穿原價WO!!!!

大超派左3次都未派完首日 有無咁多人訂

無啦 佢派得少姐

手持首日7點單

首日六點九....
又要等多幾二個月

次日8點
又要等多兩年

啊！！！

今晚攞

冇貨攞，又冇野訂
搞到好想後追現

幾時會整返個TOKYO個淫樣

哈哈. 師兄目標係咩?

紅藍gg點解低潮期仲係咁貴

終於都有貨到

整埋教授

上其他？ 定講緊超人？

超

其他玩具廠都Delay

已收左 巴打唔好意思

我都想收紅藍呀

你地係想收deluxe版定普通

RICH

Rich 呢兩隻仲高企緊

準備收falcon 1.0 $1600交收 有野玩住先好悶

又唔洗兩年既，一年左右啦

講開講有冇人鐘意某隻figure鐘意到買兩隻？

我

熱烈歡迎新晉炒家

巴打仲放唔放

唔係啦 佢係呢隻改

佢乜50全新放3000

Wonder Woman 2800

見佢放成2800，嚇死我r2d2突然變咁貴

我覺得 紅藍 玩deluxe會正啲
就咁紅藍寡得制 個人意見 但dx貴到飛起

btw 日經 問下意見
如果紅藍gg 已開check件未玩過
平市價$200左右 你地會唔會買
最緊要買個陣check有無sad?

我真係唔捨得買

淨紅藍+副廠校服點睇

Darth Vader 一隻第四同第五集

咁都抵玩嘅
另外用Iron GG個頭組便服Peter

deluxe版件校服我無著過 一見佢出movie promo版就賣左 果時原價入先千二蚊

開CHECK呢D字眼唔好太期待 二手就係二手
如果全新係貴2百 我會買全新

二手homecoming 紅藍deluxe 又好 普通又好
都未見有人放

淨係見過有個放3400, 完全冇興趣

梗係DX版，巴打，iron spider有無興趣？二手、齊件、無缺損、任check唔嬲、平過原價。

如果唔介意無頭雕買ffh版 之後再收副廠校服仲好

如果唔買淘寶 又唔想幫親個九龍皇帝仲可以去邊到買副廠校服？

巴打我收左啦
#294 位巴打有興趣

最抵玩係咁玩movie promo個身仲要好啲 靜買DX太貴

巴打我有興趣呀

諗得過

書包 耳機 書 有冇副廠有？

其實最想要頭雕
唔知會唔會有人散賣

ok，tg你傾

ok

九成都話開CHECK無玩過架啦
好似個個買返嚟都係為咗CHECK嗰下
睇你過唔過到自己嗰關啫

唔知好似有啲後悔收左iron spider
無收到紅藍gg

唔該巴打 都係算啦 有條刺咁

紅藍deluxe 原價$15xx 真係抵到爛
Endgame差唔多價位嗰啲都冇咁多配件

好彩當年homecoming原價訂齊
依家個價真係好難買落手

前排收左隻全新ffh紅藍
再收左原廠書包耳機書副廠校服個賣家一set放比我
再諗住收埋個irongg真人頭 自己改磁石joint位擺落去(呢個仲研究緊 有冇巴打整過識搞
咁計法砌隻homecoming dx要$2400不過叫有得玩已經好好
Btw收多左set副廠校服 原價放有冇人要呃錢成家中武漢肺炎死

而家追返紅藍啦

我有兩隻xmen狼人

對佢嚟講咪多餘囉冇得炒又冇得叻叻豬

屌.. 岩岩玩玩下隻 spider..
個地台呢個位啪左一聲 依家好似爛左 固定唔實
好撚灰... 無扶住條野 就咁扭

原價即係幾錢？

出多次falcon好過啦

想問各位師兄..
邊度有得買DS 1 本魔法書??

我等佢出女巫

謝CHING.

都onL9，要威玩車啦，玩d人人都可以訂既兩三千蚊玩具以為自己好高尚

考下大家一個問題

Hottoys 唔止一個月啦

一年都有

算啦..哈哈.
唔入了
另外多口問句..
有無師兄知....
46戰損甲可唔可以用47身上???

可以 試過

明白. 訂左Rerun47
想入個戰損胸甲比佢

又係你條垃圾

唔好呀 唔襯

正常打工仔都有得訂既玩具都有分cheap唔cheap?
人人都有得玩唔好過剩係得某d人玩？
你抱住個心態覺得連玩具cheap唔cheap既話真係onL9啦

你都知自己用cheap唔cheap去形容d一兩千蚊既玩具多鳩餘呢

師兄有相嗎?

自私既玩家先會唔希望rerun，等自已有得玩其他玩家冇得玩

Ferrari 跑車RERUN會唔會成個BRAND CHEAP哂?

一件貨本身就有價值，當然有分cheap唔cheap，
無人話人人有得玩有問題喎？

你抱住個心態覺得玩車威比過玩玩具威就已經符合左我個睇法，一件貨係有分cheap定唔cheap，只不過個比較由rerun變左用車姐。

所以話你onLun9兼多鳩餘真係無講錯

物以罕為貴，人之常情，
無分咩自唔自私。

古董會

.

懶得影

人人都訂得既幾千蚊玩具都要分cheap唔cheap都係onLun9兼多鳩餘

我用車做例子都係招呼返你個膚淺既睇法姐

「要威玩車啦」

呢個唔止係一個例子，重係反映你既心態，你覺得車既價值高啲，咁就扣返我所講，一件物件係有佢本身既價值，有分cheap定唔cheap，所以你講得岩，你唔止onLun9兼多鳩餘，睇法重好膚淺

重有你成日講既「人人都有得訂」同「車」既比較都係反襯返物以罕為貴呢個說法，再次證明一樣野係有分cheap定唔cheap。

一個人用字係有意思架，諗清楚先再覆啦。

原來有人玩玩具係虛榮心作崇
多人玩得就唔好玩
不如自己整手辦囉全世界得你玩到

你要咁老屈同曲解都無辦法

不派貨不開訂的日子
吵架推po法

我係會覺得每一樣貨品都有價值架，呢個係人都會有既心理，二三百蚊既玩具同千幾蚊既玩具實有佢價錢既高低之分架
我唔會用cheap去形容1d個個打工仔都買得起既玩具

本來隻玩具就冇限量，只不過d人遲入坑所以先訂唔到，你呢d自以為是既自私玩家就唔希望其他人可以玩

呢d兩千蚊玩具都要考慮cheap唔cheap
你早入坑買先過人唔好以為自己好把閉
你不如諗清楚玩唔玩hottoys 好過啦
我就搵好少錢既，但我都玩得起你話hottoys係咪好cheap先

佢心目中既 ht 唔係而家既 ht
與其失望不如認真諗下佢同猴活運作既 ht 根本方向係唔一樣 有深層次矛盾
如果以後生意唔以佢為先出極少貨量 倒不如棄坑玩啲社會上極少人接觸到既小眾玩意 好似古董呀藝術品咁

就算你將個問題轉移落去係字眼問題，都唔會改變到你心底都認為一件貨有分cheap唔cheap

「你早入坑買先過人唔好以為自己好把閉」

又塞字入我口做咩？
我由一開始都無話人人有得玩有問題，我只係陳述事實，我都無訂mk5/6，佢rerun我都會入，但一樣唔會改變我rerun會收Cheap既睇法，因為扣返宗旨「物以罕為貴」。

而你就一而再咁塞字入我口，重要講粗口，為咩呢？

唔講政見，tempo都高級過首選排架，咁我係咪要諗清楚先買廁紙？

講完，唔會再為呢件事作回覆

覆埋你，既然你講猴活個方向

事實猴活係變左喎，但做生意亦好正常。

當年佢係標榜錯過左就買唔返，但睇返佢當年既規模唔大，到今日佢入左支那、同老鼠合作，自然會咁。

Rerun、會場安排等等
最新重有 thanos bd，連thanos都未派到一半就開
呢啲都有問題架，但可以理解喎。
有無做臭自己佢會衡量，佢公司有marketing，
有人脫坑有人入坑，好平常。

佢所指個d罕有既玩具係當初少人訂之後多人想後追既款式
我覺得本來就係任訂，個個打工仔都訂到，所謂既罕有只不過係你早入坑買到先
又冇話限量，rerun都無可厚非，ht有錢唔賺咩
如果講明限量又rerun我就真係屌啦
mk47我係a3上晝前用二千幾蚊買咗，見到上年中d人炒七八千打個突，都冇開心過，因為炒得起就成堆炒家入嚟搶，我諗大家都記得上年中排隊排到仆街同網上1分鐘比人搶曬d訂額，我見到今年47rerun返我直頭都有d開心
因為我覺得一件玩具炒到幾倍好反智
我唔會因為我擁有一件炒貴曬既玩具而開心，亦都唔會因為rerun而覺得件玩具cheap咗
出得靚，個個用合理價玩到有乜唔好
其他人買唔起玩唔到唔開心我都唔會因為咁而開心咗，可能我細個窮，屋企人冇咩閒錢買玩具比我，只能去商場玩具店望住玻璃窗後面d玩具羡慕，大個咗好怕其他玩家有我細過呢種痛苦感受

呢個社會有好多商品已經炒到好唔合理，我唔想玩具世界都係咁

香港已經好大壓力 出世爭產房讀書爭學位 到死就爭靈位 可能有人比個病態社會逼到癲左 覺得唔爭唔炒就唔安樂 我第一日知 ht 隻隻都炒價真係 o 晒嘴 點會炒到咁離譜呀 rerun 其實點睇都利多於弊 始終冇左某啲用家既虛榮心但大量新玩家開心
我有份買 rerun 47 係佢 rerun 之前根本冇諗過呢世會買47 鍾意都冇用
你話猴活貪錢又好點都好
係一個口罩 樓亂炒冇人理既香港
有得以合理價格買到件炒到上天價既玩具都算係寒冬中既一絲溫暖
唔係反對炒但炒到上天價我覺得 rerun 係德政

咁睇應該好差🤣🤣🤣🤣

咩廠

47要rerun啦，其實5都要
未rerun前太天價啦，同埋我覺得rerun咗呢隻都唔會太影響佢品牌形象同價值
我記得47rerun好似開咗一星期walkin 就截，應該多貨極有限

但樓上用thanos bd做例子批評hottoys 做臭自己我覺得都有道理
咁樣玩鳩訂咗3.0班客
其實85專登出多隻bd我覺得已經好怪

thanos hd根本撚化訂咗3.0班人

送到香港?4700hkd?

啡盒未開?有冇得簽收個時CHECK佢啡盒開左未

未開可以嘅如果你唔驚煩到個順豐佬

追多隻

啡盒出面仲有冇野包?你又唔驚有伏CHECK左先收既

我以為入錯po長篇大論係度嘈

架電單車個外型可唔可以整勁d.....
加兩枝炮都好丫 屌你同街邊電單車有咩分別

今日開re3 jill同埋re2 leon ada claire好唔好

大佬呀都未落cg..........
D人又屌件衫又屌架車 就算之前個d差唔多全部有落cg先出得街

有無圖睇下

你好撚煩
死9開啦
我唔開心關你撚事咩柒頭

有d引戰狗一睇就知無乜寄託既死屁孩黎

證明呢類人睇一樣嘢唔係跟自己價值觀，而係睇主流價值觀

呢樣真，十足波台狗

咁樣改都幾好 d缺點消失晒 但變左fans向

又多事又霸道又小心眼 衰9過d八婆

無錯，你而家就做緊

運來香港要幾多日？
而家咁既物流

又抵wo
師兄幫襯邊間🤣🤣🤣

根本講得出rerun 係整cheap件玩具嘅人將件玩具嘅質素同市價價錢混為一談
你如果玩玩具淨係睇任住市值價錢嚟玩咁我勸你去炒股算啦

你既論點武斷又無邏輯可言，算吧啦⋯⋯

炒得起就香

你物以罕為貴咪又係講緊市場價值為先，你算吧啦，你不如搵次真係理解吓人講咩先覆人好無

根本係矛盾大對決 ht一直主張訂幾多整幾多，小人訂自然會貴，想後追個價覺得合理咪去馬，唔得咪當玩小隻

「物以罕為貴咪又係講緊市場價值為先」

你不如搵次唔好咁主觀武斷先啦？

岩呀，都唔知嘈乜，我尋日都係陳述個事實，佢地就上哂頭覺得乜都關炒事

咁「物以罕為貴」係點解呀？

貨小/需求大都會令到樣嘢炒起。話就話當年任訂，但個時唔會好似宜家咁個個訂2，3隻 一直都講盡量唔好支持炒家，但又有幾多人做到

今日HOT TOYS POST又正常發揮

隻7仔好似見過好多單斷腳

罕有，所以價值較高，影響因素可以係:

收藏價值，獨特性、 實際金錢價值等等，古往今來都係，細個啲閃卡都唔值錢架，但因為罕有咩有人追，呢啲人性來架喎，咁都要解？

你一下就覺得物以罕為貴只會同市場價值掛勾咪武斷囉

*都唔知做乜，一聽到rerun壞話就覺得人係炒，尋晚重搞到，幻想埋我先入坑、自私etc，上唒頭*

CM CM

對比返iw雷神原廠把斧

太貴了 唔追
btw 會唔會太重拎唔起

其實好輕

喺我眼中，呢啲人同驗屍官同Lv.

佢原廠果把耐左...
會"咬令"

開訂許願池

向18歲以上派一萬

最9怕佢而家咁講
轉頭又話審你尼樣果樣
審你ABC.扣你50分
釘9埋你牌

巴打新入？幾錢 邊到入到？

之前買落壞蕃茄果把..
無記錯好似3XX

唔會啦 有錢收玩具了

個柄硬過原廠

我想收返MARK 2同5

快啲開訂

係. 不過而家IW雷神換走左.
得返把斧係度.
唯有留返比肥雷

我想要黑警肺炎三萬多D

女巫啦

應該會，佢話上限2萬

唔明師兄意思.
咩2萬???

收錢買隻mk5都好喎

個個有錢 隻乜5又升

開訂啦 rerun啦

屌啊..升我咪買MARK 2

今日大好日子.唔會唔開掛

而家想收都好似有啲難度
不過都有啲貴 心大心細

拿去益炒狗
咁睇唔開

襯大家今日有錢 仲唔開訂？

想請教各位巴打 之前係Sideshow入左mark7 點知寄到返嚟兩隻腳都係右腳..如果出張保養單美國貨有無得整

真係值得咖.
雷神拎住真係唔同D

建議香港收張保養單穩陣
因為SS好似唔寄HT黎香港(以前, 而家唔知)
寄黎寄去會好煩

MARK 5真係好撚正
不過全新啡盒要6K UP
2手又責責地
掙扎左未?

佢話派一萬，但上限2萬，所以我估有限制

即係最小都有1萬. 最多2萬

開女巫
派CM

退稅先係上限兩萬喎

希望啦

一萬賣二手mk5+6
食埋人地份錢

唔知幾時先收到一皮野

有冇得影上來睇下兩隻右腳係點？

6仔我有啦

鳩估幾個月後 我印象中之前6千全民派都快手

我個隻係普版 係米都要收張普版保單 特別版會唔整

本身有5

有錢貢奉比猴活

影黎睇睇

之前邊個揸旗依家咩人揸旗呀

同ss講佢會寄隻左腳俾你

黃臂反而唔算太貴

許願池失靈
SAFE DAY.

開訂啊

safe左

佢今次派慢少少 都畀人屌到開花

繼續寒冬

會唔會出sonic

女巫的熱情也冷卻了...

無新訂開 反而開左個一萬

「罕有，所以價值較高」
呢個唔係市價?咁你唔係自打嘴巴？
你呢堆嘢只不過係講緊有咩因素影響緊個市價會咁高，我依家係同你講緊個結果，你同我講影響因素做咩9
你唔知人講緊咩就用下大腦諗吓先回人啦

E，原來今日又有得上網上經濟學堂，好彩mo miss

搵我？

10年前仲勉強OJ，宜家不了

問：何時開始申請？何時能收錢？
答：政府消息人士指參考2011年派發6000港元做法，期望8月底前開放申請，計劃按年齡組群分批申請，最快明年2月能夠收取款項。

罕有，所以價值較高，影響因素可以係:

收藏價值，獨特性、 實際金錢價值等等，古往今來都係，細個啲閃卡都唔值錢架，但因為罕有咩有人追，呢啲人性來架喎，咁都要解？

了解完再覆啦，一咪就上腦炒炒炒，同個錢字掛勾，唒鳩氣

回水一萬 但無野開 又無野派

重要過財委會，班賤種一定捆綁埋黑警加薪

呢個垃圾政府仲會怕俾人屌架咩 柒婆個屎忽都俾人屌到坑渠口咁大啦

8月???
蚊訓啦

重有

價值=錢
value=price

哂鳩氣，係咁啦

遲啲睇下邊到有 收返把先

仲要去撚到8月 屌你今個月底就要開放啦 仆佢個街

雖然無開訂無貨派又派錢
都唔係亂駛到呀嘛CHING

CS OR Y拍
門市你可以睇下世紀會唔會有

心9淡

影響因素係factors
結果係result （即係所以......）：所以價值上升，呢度講緊個市價上升
你成個講法應該係因為收藏價值上升(factor)，所以價值上升(result)，呢度指嘅價值唔係市價係咩？你所有影響因素嘅價值最終結果都係影響市價
而我一直同你講緊嘅係結果（result） 你回我影響因素（factor ），你都唔覺九唔搭八
即係人哋同你講緊呢樣嘢貴咗個果位係响邊，你就話緊有咩原因令到呢樣嘢搞到咁貴

可以問問

一個rerun激到你班「玩家」扎扎跳真係好撚好笑
我就開心玩原價rerun 你地慢慢唔開心啦

我都開心玩原價RERUN SAME SAME TOO

我用BLUE TACK
我無入電

好似要入電就會cup實

乞衣咩 賺唔到呢幾千蚊就好唔開心
幾千蚊係香港用兩用就用曬啦

你可以解做呢兩年派五千

咁「物以罕為貴」係點解呀？
罕有，所以價值較高，影響因素可以係:

收藏價值，獨特性、 實際金錢價值等等，古往今來都係，細個啲閃卡都唔值錢架，但因為罕有咩有人追，呢啲人性來架喎，咁都要解？

你一下就覺得物以罕為貴只會同市場價值掛勾咪武斷囉

原來可以咁樣曲解到剩係講市場價值，自己腦補收藏價值上升所以市價就上升，所以我講既價值=市價

你慢慢，咁武斷又無邏輯，唔會再唒時間係你身上。

thanks

無計，有好多傻鳩覺得唔認同rerun等如人地去炒
猴活做生意，話鳩之你死

唔知

真係好鍾意蜘蛛仔
同Tony個種父子情又係好正
我發覺M記講親子關係幾吸引
Howard同Tony同Peter
Yondu 同Starlord 同Baby Groot
Odin Frigga兩公婆同Thor Loki 兩兄弟

睇親Frigga見返肥Thor都眼濕濕

哈哈.好撚激

唔洗佢發光.有個型係度就可以

eat a salad

繼續rerun!! 激死班炒狗

係Netflix睇完又入埋GOTG2坑

候活幾時先肯開1/4 mk2訂

香港就係好多呢d炒賣生存既寄生蟲廢人，對社會完全冇建設性
佢哋重以為自己醒過哈活，冇得炒就話ht已死
hottoys做全世界生意，個d炒狗係只係其中一少部份，比呢d垃圾炒不如rerun比自己賺返

「咁「物以罕為貴」係點解呀？
罕有，所以價值較高，影響因素可以係」
唔係因果關係係咩
你就係咁屈人腦補丶武斷丶無邏輯
你係叻嘅
對牛彈琴

無認真睇咁多戰線 嘈緊咩

唔明有咩好嘈
買figure就係偷佢靚同好玩
下下講錢做乜鳩
隻figure既價值就係佢靚同好玩
佢re唔rerun又唔會令佢無咁好玩
人地本身又唔係話限量版
佢鍾意rerun咪rerun
你唔係炒既佢個市價幾錢都唔關你事啦

有d人（炒狗？）唔鐘意rerun，搞到自己手上d玩具（貨）cheap曬

好似討論rerun會變cheap
不過是但啦，玩具姐，又唔係鑲左金
覺得cheap咪唔好玩囉
我就但求件貨岀得好

rerun係ht同真玩家win win雙贏

同d輸情文炒家展開咗熱情交流

真係
特別遲落坑個d

緊係啦
唔通益炒家咩

上外國網買320包郵

我好似250

又要再講，呢度係ht figures討論區

班撚屌就係唔鍾意皆大歡喜

好似幾正

YONDU 又係炒到飛天 幾時RERUN

我到而家都仲未明炒價低左同好唔好玩有咩關係

岩岩搵到好似話西班牙出

冷門野難啲

見二手都3k以上

Yondu個頭係hottoys做得最似嗰隻了

我覺得係Bruce同Alfred

Bruce 1/4先似
Alfred就真係掂嘅

logon有現貨嘅時候 我冇諗過買
依家冇喇 但又想買
講緊iron man arc reactor

呢啲collectibles 真係要好die hard+有位放先會入

似到有啲恐怖
Hottoys做冷門嘢零舍出色，隻Hela又係

最近睇開箱片 覺得好正
ht未出之前 有諗過買大陸出嗰啲自己砌

下一隻應該係it同hellboy

ht未必win
好多見番出又話唔靚不了

不了 原價47無一萬蚊既47咁好玩

cheap曬

Hellboy新個套戲好垃圾

Newtjohnny depp雖然個頭差啲 但兩個件衫啲造工都係屈機

我戲都冇睇，但比個包膠body吸引到，第時爆左膠都可以著返件衫

講緊001定009

覺得似可能係因為成塊面一隻色
因為上色先係似唔似最緊要因素
如果得一隻色就會少左好多因為上得唔好既變數
仲有HT 老坑又係雕得好

要自己砌嗰隻真係正好多
我冇記錯仲好似有遙控去控制燈光
對比之下嗰ht真係超搵笨

Gamora 都係成塊面一隻色
但

女人又係另一個挑戰

我後追咗應該會咁擺

可惜日子耐啲都避唔開爆皮日子

戲都冇睇過就入

Yondu件大嬲係咪ht皮嬲入面既工藝極致 可惜都係假皮會爆

件褸真係爆到仆街🤮

IT唔算冷門啦

戲唔冷門
但以會入手figure嘅角色嚟講係冷門
有幾多人會/可以放隻咁不安嘅野係屋企

唔係SW Marvel DC就冷門架啦

通常冷門產品之後都會炒到飛天

venompool

仲唔而家減價收番幾隻

呢隻個辦都幾靚 但無愛同埋好大隻

訂咗
重有11張單入面最期待係PENNYWISE

or nebula

Fb有人話全新唔開 件皮褸係入邊都會爆

正常擺盒有個弱雞吸濕包應該冇事掛
可能工廠大媽入盒個時摺左件大嬲摺得太犀利再入盒擺兩年就出事了

我全身爆晒

呢隻仲未派哂咩
不過竟然仲有貨上 係咪其他地方運返黎香港派住先
所以都係冇新野派

我已經淘左隻番黎
人地大陸話派撚曬

咁不如趁平收1:4仲好

三隻紅藍?btw可唔可以睇下你ffh個兩隻啲頭線

我個Frd半年前喺台灣旅行機場大把普通版現貨
香港仲未派哂 侯活又撚狗

我半年前去得星戰

桃園機場個d賣價係香港炒價黎

好期待隻nebula ，睇板套衫同頭雕都好靚

佢個時好似三千頭入普通版
屋企冇位玩冇跟開1/4啲價

隻野好似3400左右
半年前地底泥黎 雖然依家都係

個頭雕重差過1/6

拎左去植加重塗

我都收緊FFH GG

只求2手有盒齊件想平D玩, 但D人PM我都話全新 2000反而冇興趣

可唔可以睇實物

係唔差，覺得又系神作

gg Homecoming本體 同 movie promo 果隻有咩分別

多謝解答

我會入一隻

尼單野笑料

訓醒末

真
班賤種狗想cap水，叫佢食撚屎

大COS加400我換張世紀單比佢

我要派萬三

最好玩 homemade

絕對認同

唔知今日會唔會開新訂呢

女巫

開隻ironman rerun

safe味濃，派下野都好

訂左rerun。可惜係閹割版

希望越大，失望越大

肯定唔會啦

尋日上左1/4小丑
覺得尼隻會有現貨

覺得應該batman forever機會大啲
動漫放過出黎，之前又有堆cosbaby圖

開jill好唔好

我都想佢開女巫

Batgirl
Agent smith
Spider-verse
我要呢啲

機會渺茫吖

有機既，話哂都DC年

開隻sw頂頂先啦 猴活今個月收小咁多訂

係咪差唔多要開 black widow ?

腳腕軟

貓女..

又失禁式開 cosbaby

大家預備開學

1：6

japan only 係咪又要炒

覺得COSBABY唔會點炒...
暫時見過最顛係HULKBUSTER.
炒到1500蚊.
尼SET野應該唔會過1000.
(斷9估)

張圖裡面係咪有兩隻joker

印象中好似好少同一日又開cosbaby 同1/6？

邊到話只限日本

右上可能一陣轉過頭log on又有貨

右上...
ONLY IN JAPAN

屌你出撚完DC啲cosbaby未，撈返正行啦

我只係見到firstly available in Japan and in selected markets,STAN LEE 都話RB限定

我諗佢都唔想咁嘅
逼不得已先要咁做

永續cosbaby

嚴格黎講..
佢今個月好似只係開左BD THANOS , 小丑女 ,BABY YODA COSBABY
(以正式可以係20樓比錢訂)
1星期4個禮拜.都開左3樣野啊
咁諗平衡D

其實係大家想開嘅野無開先好似咁餓啫
Mando Star Wars ep9依啲本身都拖咗咁耐
女巫就係bd thanos聊起咗大家條癮

想要但 jp only 屌

大家點睇？

無錯，不斷同自己講。
佢有開訂咖，不過唔中咁姐

啱返scale嘅話有興趣
但擔心太重斷ball joint

係咪要續Tdk license 先出cosbaby ？

feel到今日有新嘢訂

我就覺得hottoys好樂意出cosbaby
又貴又唔係質素好賣成百幾二百蚊隻

一陣又好似d23咁

應該預你擺係度OR 純拎住

哈哈..我話係SAFE DAY

FB應該有一個一定會有

cosbaby 應該好搵好多
工藝比較簡單 生產成本比較少
雖然價錢較平但吸到唔少街外客
唔似 1：6 係比較 hardcore figure fans 先買 所以猴活可以鳩出 cosbaby
唔洗咁多計較

一隻你地好想要概野？

派貨

派貨當開野

又safe 派 DV

12:00 派貨

派貨哦

DV我覺得會奶哂野
FB見D人放27XX
陰工..
佢原價幾錢

3680
2700都重係貴啵

仲平過1/6 ep5

Hot Toys-Secret Base
本人是hottoys超級粉絲❤️懇請貴公司能滿足小弟少少要求，但願能重新糾正美國隊長魚鱗片鮮艷度、胸口星星大少問題及更改盾牌扣帶錯誤，本人對於美國隊長係忠實粉絲，希望能成全小弟的小願望🥺把最後一隻美國隊長調整得更好🙏🏻

又黎

仲有得跌啊..
慘慘...
佢會場版同普通版差D咩??
(我唔係SW 粉)

我見過最低有900蚊單
即係放2500

會場版多左個發光頭盔展示架

真心Respect佢

HT肯改 最後得益都係玩家

尼隻仲衰過1/6

Miles

出GG

黎料！！！

FUCK YES

個人覺得誠意作應該1600UP

WTF?

終於開1/6

AJ 要license，Nike實搶錢啦

佢肯整到咁算係咁

三頭雕，多衫多配件多玩法，我估1750

本體body我覺得一般般，著左衫靚好多

1630

對鞋唔係jordan 1
無版權？

預訂價：HK$1,630（另備有會員折扣優惠）

預訂詳情:
Toy Hunters 及Secret Base會員可於指定的會員優先預訂日於Hot Toys Secret Base 預訂，
-2月27日 (星期四): 所有Toy Hunters及Secret Base會員
-2月28日 (星期五) 起: 公開預訂

今日上去了

我
好撚
興奮
呀

想知條褲玩法

Hot Toys係咪第一次出1:6卡通風格嘅頭雕?

1630咁嘅料好抵
諗起隻畜聾gg仲貴過依隻

係啦

抵過之前隻batman好撚多lo

射左

Nike copyright可能仲貴過gg佢本身

三頭雕兩套衫$1630，同其他比起超抵
既然買左license希望會出埋parker b同gwan

為左一隻野而去買佢點會咁做

gwan

好耐無見過咁多配件既作品，之前果D hea到本體加三對手形🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

堅靚

但無愛...

但係對jordan 1係其中一個重點位黎

Miles有隻腳冇綁鞋帶，幾有心思

反而game同動畫出得仲高汁過mcu

可以好似luke咁換頭髮？？？

副廠實有啦唔洗擔心

副廠大把AJ啦

我想要uncle多過 廢中Peter

等gwen
肯定gwen多人訂過哩隻

1630唔訂對唔住自己

成套買晒

實有副廠做，1/12已經有

穿衫換手型

直接著上去

在下無愛. 所以 PASS PASS PASS

呢套multi universe真係出一隻訂一隻
最期待Spider-Man Noir

頭雕唔錯，期待gwen

陳老闆已經搵到新金蛋

緊身衣係連到上頸，但係唔着suit show到佢條黑人頸出嚟佢緊身衣除到嘅咩

條長褲點換
幅圖有埋皮膚露出黎架喎

勁多配件
長褲短褲
仲有底衫

唔係真人都雕得衰嘅話hottoys 執柒佢啦

唔係雙body咁興奮呀

咪係 有埋頸同腳點直接著上去

好在忍到手

2021 Q2

等樣板上20/F

照訂多隻

嘩，依隻好多配件玩

一年多差不多啦

睇漏左一個造型
件衫見唔到有拉鏈位，唔通真係比多個body？有冇咁好死啊1630 wo

我想要女巫

假如有拉鍊，都唔會得閒呢件同埋便服互換

DX 規格

屌 又marvel...

我都係
呢隻蜘蛛係正但真係無愛

好在忍到手+1
ht仲要多配件過副廠，有埋背景板

依隻miles 係咪之前完全無出過辦？
有辦嘅唔出反更而出全新野

講真，真係有驚喜根本估唔到而家會出，仲要咁多配件開心過出sw

期待spider-ham

隻野好細隻 有良心就應該2body

呢隻真係必訂

兩個身兩個頭先1630好撚抵

第二集都要2022先上

隻腳點換？？？

同埋估唔到會出動畫1/6
唔知clone wars遲下有無機

冇乜愛都拎黎配gwan

之前出cosbaby都預左

我的確真係未睇呢套戲
等我一陣睇先

係喎屌咁搞法咪3 body

睇完你會想咁多隻都入晒

GG俠個坑好撚深，又電影又動畫又game，有無師兄全齊

等出Gwen Stacy

講錯 應該係三個頭兩個身喎
爆炸頭一個表情
拉起面罩一個表情
一個面罩頭

快撚啲出埋Noir俾我

套戲好好睇

可能真係可以著落去

clone wars大坑黎

幾時出埋肚腩PARKER B

tobey 2隻
加菲 2隻
game 4隻
homecoming 3隻

個body是頸腳一體

今次點換真是睇唔明啦

我覺得隻鞋應該真係穿落去
3 body應該無可能

出咗依隻就可以棄撚咗隻畜聾佢

冇睇過套電影 但想知佢個頭係咪真係咁大

等晏d上demo就知

鞋可穿
但腳同頸？

左右腳唔同鞋

快點
不過猴活前傳都未出齊

唔訂既都係鬼！

Yes 唔係當正常Ht比例睇

動畫係差唔多咁大

btw 關節好肉酸 條頸好長

Hot Toys特別按照角色的身形比例，塑造出一個可動幅度出色的1:6比例角色專用素體，高約29 cm、具有逾30多個可動關節，重點於上半身增強關節功能，以提升更寫實的活動能力。麥爾斯莫拉利斯人偶的頭雕由Hot Toys韓國團隊打造，是此特別設計了兩款不同表情的面部頭雕、一個頭髮髮雕和一個可放於頭頂上的面罩配件，可以呈現他在電影中的兩款裸顏和兩款面罩脫到額頭的表情造型。與此同時，為了配合電影中麥爾斯莫拉利斯的三個服飾造型，Ｈot Toys 將為人偶內層穿搭上一件胸口燙印上紅色蜘蛛圖案的黑色緊身蜘蛛戰服，同時配備上一個蜘蛛俠幪頭造型頭雕，備上四對不同神態的眼部配件; 而第二款造型會是於黑色緊身蜘蛛戰服上穿上一件紅色有帽拉鏈外套、一件藍色外套、一條藍色短褲和一對紅白色球鞋；最後第三款造型會是穿上一件白色圓領Tee、一件紅色有帽拉鏈外套、一件藍色外套、一條灰藍色運動褲、一對白色襪子和一對紅白色球鞋的塗鴉造型，還特別為此造型而配備了一枝噴漆罐和一包蜘蛛COSPLAY服飾包裝，豐富的配套裝備令玩味與還原度同步提升！人偶還配備多款形態的蜘蛛絲、4款貼紙、多款不同造型的手掌、一個漫畫風的背景地台咭和一個人偶地台。

條頸要就返外套 著完就唔太覺嘅

本身無愛
但出得幾好又有啲想訂

睇圖對鞋真係似著

game唔止... ps4 黑白 punk scarlet iron gg
仲有fat from home 果兩隻新既同半rerun既homemade同紅藍...

講緊派左嗰d

件MA1 隻料麻麻地，好似係普通布衫隻料咁

Hc 紅藍 紅黑 homemade 全黑

我揸住tobey x2 garfield x2 ps4 iron gg 紅藍

諗起far from home果堆，應該唔係好夠位 如果訂埋miles就實覆gwen同b parker一齊，咁就真係仆街

Gg個坑真係好撚顛
每套戲/game就至少開到兩三隻

無玩開gg
但依隻好撚靚

Gwen

慘在我全部都肯食晒

我懷疑其中一個頭雕係連寛d嘅頸套上去就算，一個body搞掂

黑gg係咪用左新料?
個gg頭係硬膠

你老母im已經有得玩rerun 繼續r水，宜家gg條水喉越來越大，玩mcu玩落ps4game宜家玩埋cartoon

猴活哥求下你放過我荷包

新金蛋GG

PS4 嘅GG 都係硬膠頭

仲惡過im 學上面巴打話齋一套轉幾件衫 呢d布料比起合金 led果d仲慳水慳力

佢想唔發都難

對miles呢隻有少少心動
著衫著鞋正喎

HT真係天才黎，咁都得

咁惟有雙入了

1600 三頭仲要咁多嘢玩好撚良心啦

設計開發成本都但好多

低*

唔係動畫gg迷都覺得正
好多配件

想便服同suit各一?

動畫GG

其實見到咁既價都知無乜可能2個body
候活邊有咁好

識飛

要買返呢個身型嘅黑人body又真係有難度

咁撚HEA 套個野落去隻腳度就可以整番人腳造型

呢個價仲想點

無乜問題既 還原到就得

真係可以當做DX版

對鞋直接著上去，除果陣隻腳會唔會好易扯爛

得呢個方法，如果唔係就雙body

會唔會拆件 只係左右夾埋就算 但又唔係好見到中間有條界

會有副廠出body㗎啦.....
擔心啲咩

真係好難服侍

買副廠好過啦，洗鬼買Hot Toys咩

咁又係
普通body用副廠咪算
對鞋都係

陸續有來
又心甘情願跳火坑

會有出廠啡膚色 矮身body㗎啦
再連埋AJ 1咁賣 大把商機

駁唔到

係幾正咁 但冇愛

最正係卡通頭
造出黎無乜可以fail既地方

Same

笑了但同意

心動中

幾錢訂？

唔出野又話唔出，出左又屌一大輪
咁不如直接支持下副廠，有競爭先有進步吖嘛係咪？

參考左膠布頸嘅原理

等副廠整多個身算

做乜今次咁撚良心

因為開始少人訂野？

29cm高..??
咪仲高過隻homemade..

咁咪可以期待隻beskar mando多配件

買mafex算 仲抵玩

高過矮仔TOM 都好正常啫

有冇人知幾多deposit如果1000我等現貨

差個500就可以令到你冒食炒風險

認真唔好訂，到時大把單

一有野訂係推得快d

1600蚊係咪買佢aj1?

都冇NIKE LOGO

$500訂21年Q3

會員同VIP折頭一樣？

咁講真呢唔係真人figure，副廠同hottoys個差距冇咁大

我反而想達訂 訂返HT

各一啦

不了 不過HT呢隻真係幾抵玩 咁多配件 訂硬架啦我就

咁一定撻訂，副廠卡通頭雕多數無事，係緊身衣出事

好心佢得閒轉下頭像/名

低過原價都無人要

有外套丫嘛

原價其實都物超所值
不過真係唔係個個有愛

fb已經有人放+100

仲未有sample睇

仆街想要dx16

佢要出不如出哂六隻
仲有venom

你驚佢會唔出?

Venom出咗啦

想要頹佬peter

鐘意呢種頹

出埋綠魔

其實會員同平民都係差一日
計埋Discount+100都真係俾到盡
聽日自己去訂好過

以佢今次咁出應該無難度啦係差個肚腩

咁出一套個成本都幾高
除左noir同2099之外都要整專用body

用肥THOR BODY

唔信ht俾副廠賺晒

可能第一隻先賣大包，之後個d就一款一隻

果班人根本唔理人地點睇
我相信佢地都一樣會睇POST
會知道有人屌佢地
佢地一樣照炒
一樣照扮真玩家扮窮
一樣照係FB圍爐

見到佢哋已經膠刀肺豉脾

十月有venom上
你哋估hottoys肯出真venom味

出左啦 個舊膠咪係

想2個tom放埋一齊

呢樣真，之後越出越貴

好似多個body 呀陳會死咁

可能佢唔想拎黎出dx系列

好彩呀陳都唔肯用新料做cm

屌，上到20F先發現無帶卡

都唔知嗰舊膠幾時先拎得

話說隻miles個web shooter係咪收咗喺件衫入面？

我都諗過咁收 最抵玩法唔洗收一隻全新 之前想收果陣要400 跟住都係算 而家係個櫃到拉住保鮮紙擺pose

成個抹哂佢再油
反正件野得兩隻色
拎去比人油佢地都係抹哂佢再上色架啦 都溝唔返ht廠個隻色

想睇一睇 保鮮紙

唔忍心扭呢隻先咁入校服look罰企都夠Do呀嘛
要扭遲下homemade同速龍派貨先盡情扭爆佢紅黑都話扭爆左最多買多隻
紅藍買少見少爛左真係心痛
Btw保鮮紙pose想睇相夠力支撐住?

我都係入兩隻紅藍 一隻玩 一隻乖乖地著校服

係呀 你要補色就要鏟曬佢再自己起油
所以一係你試左marker筆先 如果過得到自己個關咪算數

好rich如果我個時12點禁到隻我都會咁玩
不過而家呢隻已經喺炒價入
同埋睇返紅藍件手布衫啲工藝都唔係想像中咁好頭線又礙眼(我呢隻算唔錯)藍色啲膠位平時玩都feel到痴笠笠
啲摺痕又易穿 所以都係單入罰企算
希望紅黑啲造工會好返啲 到時可能雙入

擺到佢幾猙獰match返郵輪個幕幾正呀
但你咁擺隻手個關節會唔會好快鬆過呀嬌
同埋係咪純粹用好多保鮮紙卷成一條野?點樣固定喺佢隻手到

開一開訂推得快咁多

Hi b
Miss me?

Yes

上次見你入利post探我

咁岩見到

法國利post都好多人有玩hottoys

上年反cup我巴 不迷利了

隻隻都雙入 死得啦

快開角有陰影
笑左

依到啲人好有錢

我同你用同一款櫃, 我覺得個鋁框中間真係好粗

遲啲買多個櫃算數趕頭趕命先去買呢個 命要去深水埗買防塵條痴住啲位唔比佢入塵

遲啲買多個櫃算數趕頭趕命先去買呢個 仲要去深水埗買防塵條痴住啲位唔比佢入塵

幾時先有得拎我既alita

我冇痴防塵條, 但我唔覺得有好多塵可以從中間條lar入到去

竟然未有sample

仲喺上面

其實我估spiderverse剩係會出miles 同gwen

痴左唔會有咁多唔洗煩

終於有

真係好正 又多配件
岩岩睇完套戲 睇黎又要比錢喇我

塊背景板好正，有返套戲嘅感覺

似頭髮同半頭套可以換

其實尼套戲無睇過.
不過如果出哂一套.
我自問無愛...銀包可以抖抖
都算係好事

睇過套戲對主角無興趣 覺得個頭好怪

想問下War machine MK4 咩環境？低過正價入手係唔係抵玩？

低得過正價點解唔抵玩？
D迷彩幾靚，D飛彈又做得好

WM4原價都夠抵屌

因為自己都係呢兩個月入坑，都係入咗三隻SW白兵。
都係鐘意啲機甲類嘅Figures多，所以Marvel嗰邊都係睇中WM
但係WM都係MK1 MK4最好睇
心思思想入一隻WM
但係呢兩個月已經買咗三隻，買完下個月真係食麵包

WM mk4係靚嘅，我冇愛都覺得好出色
btw記得不推

新入坑留名..
2個月買左5隻

Dx就留俾mando啦

Thx巴打
啱啱入坑 好多都想買
啲白兵都已經儲唔嗮
btw想問下同人交收全新嘅話有咩要注意
當場開盒check係咪穩陣
未開過啡盒嘅hottoys

ching仲癲 買咗啲咩？
我都係買SW啲白兵千幾蚊一隻

可動眼

睇下佢頂底圓貼有冇開過，如果買wm mk4就睇下D黑色隔棉齊唔齊，如果係未開過嘅啡你開到就最好開埋啦，同埋睇下D手手腳腳嘅包膠齊唔齊囉。
上面#2 RDJ巴打都list左好多方法出黎

This is the way

Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 444 終於開訂了